小米（1810），你地唔係唔抽下？

（但我就無興趣喇，你地賺多d）

唔抽

抽就一個字 唔抽就兩個字
講咁撚多野